點樣先叫成熟

7成熟就岩岩好

有三成都好好

fucking raw

港女: 我鐘意啲成熟啲既男人
意思係: 我鐘意啲有錢既男人

有錢鐘意玩車錶個啲
表面成熟啲

戎上連登咪成熟囉！

其實唔洗咁在意依啲
做返自己就得
有啲人會覺得少說話係成熟嘅表現
又有啲人覺得健談先係成熟表現
你邊學得咁多

識啲搵20k都無既咁玩
唔知似乜

真係好難適應

Well done

都有啲一定有既因素?
我覺得談吐得體囉 講笑唔會比人小丑既feel

不如一槍打死我

問Gordon Ramsey